［升旗典禮歌詞流出］7.1 和理非必唱歌曲精選

香港之歌

主唱：商台聽眾合唱團
作詞：鄒方里
作曲：鄺天培

維多利亞海港，爐峰輕眺盡遠望，
萬千氣象，樂滿華堂，繁盛自由更安康。

維多利亞海港，民主可貴得眾望，
外銷工業遐邇名揚，無限貿易流暢。

處處景緻秀麗，大眾喜氣洋洋，
和平共處，名聞四方，讚賞東方之珠香港。

維多利亞海港，民風謙遜重禮讓，
共享歡樂，大眾安康，愛東方之珠香港。

南北中西安逸歡暢，同聲頌讚香港，
勁秀好山城，地老天長，民主之光照香港。

名昌千秋，聲譽不降，同舟共濟永自強，
美滿又安寧，是個好天堂，成就是大眾其創。

維多利亞海港，爐峰輕眺盡遠望，
萬千氣象，樂滿華堂，繁盛自由更安康。

維多利亞海港，民主可貴得眾望，
外銷工業遐邇名揚，無限貿易流暢。

處處景緻秀麗，大眾喜氣洋洋，
和平共處，名聞四方，讚賞東方之珠香港。

維多利亞海港，民風謙遜重禮讓，
共享歡樂，大眾安康，愛東方之珠香港

如果升旗唔識唱國歌仲點做香港人！推上熱門！！！！

...

大推